有冇人係做retail，講下你公司幾仆街

利申做緊fast fashion ，想哭

有幾仆街到你想喊?

想知道其他brand係點，召喚u記，Zara，H&M同事仔

已被炒

公子別哭

靠大陸 食得屎

依期應該冇咁忙？？

Why

加長營業時間囉屌，廢時自爆，其他brand都收好早。仲要呢排好撚多人唔撚識驚，係咁行街，好撚驚中蕉呀屌，香港人真廢

我都唔明做新人行既sales 比人撚到成隻狗咁
搵既錢又唔係多 因為d有錢佬會搵番相熟既資深sales買
仲有人入行做

好仆街，一日更都唔畀我